# Tủ rack 42U

Bạn là một kĩ thuật hay là công ty chuyên thi công hệ thống mạng, hạ tầng viễn thông? Bạn đang tìm mua tủ rack 42U để lắp đặt cho hệ thống mình đang thi công? Bạn không biết nên chọn loại tủ rack 42U kích thước thế nào cho phù hợp? Bạn không biết tủ rack 42U giá bao nhiêu?
Vậy bạn đừng bên bỏ qua sản phẩm tủ rack của chúng tôi. (https://phukiencongtrinh.com/tu-rack-42u/)

Sài Gòn Hoàng Gia là công ty chuyên cung cấp các loại tủ rack 42U D600, D800, D1000, D1100 chuyên dùng trong thi công hạ tầng mạng, data center, hệ thống viễn thông và các loại tủ khác. Bên cạnh cung cấp những mẫu tủ rack có sẵn chúng tôi còn nhận gia cần các loại tủ rack theo yêu cầu.

Tại sao nên chọn tủ rack của chúng tôi?

Tủ rack 42U của chúng tôi được thiết kế theo chuẩn 19inch tương thích với thiết bị, server của các nhà cung cấp khác nhau. Với chất liệu thép sơn tĩnh điện dày 1.2 đến 2.0mm giúp tủ rack 42U có thể phù hợp với nhiều điều kiện khi hậu bên trong nhà hay ngoài trời.

Bên chúng tôi có tủ open rack hoặc tủ rack kín với 2 màu kem và đen giúp bạn có thể dễ dàng lựa chọn củng như lắp đặt tùy vào vị trí củng như không gian cần lắp đặt.

Mua tủ rack 42U ở đâu?

Nếu bạn có nhu cầu mua tủ rack 42U xin vui lòng liên hệ ngay đến số: 0899 450 865 hoặc mua trực tiếp tại website: https://phukiencongtrinh.com

Bạn có thể theo dõi thêm chúng tôi tại:

https://www.reverbnation.com/saigonecom

https://www.goodreads.com/saigonecom

https://www.houzz.com/pro/saigonecom/sai-gon-hoang-gia